{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000966",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002016614?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창원 상남동 호텔 바바 운영 정책"
    },
    "text": "18:00にチェックインして11:00にチェックアウトしなければなりません。 予約のお知らせには宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室の場合は直接入室人数を確認する必要があります。 未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後に予約をしなければならず、未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否がある場合にはキャンセル及び払い戻しができません。 もし提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻しになります。 提携店は客室情報を随時変更する場合があり、これによる不利益については責任を負いません。 また、客室内部にはゲーミング仕様の高仕様2PCと高級ホテル寝具が備えられており、ネットフリックスOTT視聴が可能な大型テレビもあります。 客室のインテリアも高級感があり、浴槽もあり疲れた体を癒してくれます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは18:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約のお知らせには宿泊料金が2人入室基準と書かれていますが、特殊客室では入室人数を直接確認する必要がありますか？",
            "answer": "はい、特殊客室の場合は直接入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどのように確認すればよいですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は予約前に直接提携店に確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否がある場合、キャンセルや払い戻しはできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否がある場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合によるキャンセルが発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "はい、提携店の都合によるキャンセルが発生した場合は100%払い戻しになります。"
        },
        {
            "question": "客室情報は随時変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、提携店は随時客室情報を変更する場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内にどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室内にはゲーミング仕様の高仕様2PCと高級ホテル寝具が備えられており、ネットフリックスOTT視聴が可能な大型テレビもあります。"
        },
        {
            "question": "客室のインテリアはどのような高級感がありますか？",
            "answer": "客室のインテリアは高級感があります。"
        },
        {
            "question": "客室には浴槽がありますか？",
            "answer": "はい、客室には浴槽があります。"
        },
        {
            "question": "疲れた体を癒すための施設もありますか？",
            "answer": "はい、客室には疲れた体を癒す施設もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 264,
        "QA": 440
    }
}